17-18學年TOP-UP, SF, 非八大專區1

各位巴打絲打報左咩間?邊科?

City scope public administration and management

哈佛商學院

Bu bcom acct

有無巴打知cie幾時派interview同offer？

報左恒大 OU 同CIE
暫時得恒大有interview

利申 CIE親生仔

終於有post
岩岩無交到ou3萬幾蚊

有無人聽日去in speed

求相認 讀咩科

Film

cie hrm

呢科認受有冇恆生大學亞研高

唔知，我都有報恆大Asia study

我星期二去in Asia study

我諗住報 做定水泡
恆大係咪報完必收？
有冇Interview 架

巴打加油

早兩個星期都in左呢科 入到房in左我3分幾鐘就話走得

唔係最少in 十五二十分鐘咩

我係咪識你
Btw我都in星期二喎

巴打求interviem detail
呢科我鳩報 都唔知點準備好
幫幫手

我都未準備過 不過聽fd講依科唔洗當佢係sosci，你睇多啲關於亞洲其他國家嘅野就得
流程大概係：自介+講下對Asia study嘅認識
我fd話等20min，但in4 min 就走得

聽講係用中文in係咪真？

網上面話係全英

無in到但已經收到offer 好撚快

3號晚先報speed
點知佢已經話我遲咗
唔俾我交錢
係咪已經GG

應該開始緊，最先會係原校升嘅收到先

大家cgpa係幾多?
拋磚 完左dse已經無曬心機讀書 完全hea讀得2.55

Speed 個official web 話 30/3 dead既

2.55唔好讀落去 哂屋企人錢

我d fd都話全英

有冇巴打報ou同vtc搞個幾個course

收到speed offer

有無巴絲係in完edu Ls

有冇人收到恆大 Asia study offer?

打算報cie
我本身係社科
報文科/商科會唔會收？

其實有冇人報明愛 樹大 social work

In左恒大亞研 ied lse gce
希望有offer

樹大係唔係冇senior entry?

開大？

遲早都要買個Degree架啦

Ou第一輪第一曰已報
仲未有interview

報左咩科？

會報樹人counselling psychology

有冇人報左poly ME?

我有兩科都想讀
但personal statement 係共通
我應該打邊科個名落去？

報左恆大亞研

恒大亞研咁多人報

仲未派offer😮都in左一個月

唔係呀
asso/hd畢業可以報direct year 2架

佢網頁咁樣寫既：
若申請人完成首年副學士 / 高級文憑課程（經本地評審課程)，並取得平均積點3.0或以上可報讀本校一年級課程。
持有與申請課程相關範疇的副學士或高級文憑（或同等學歷）更可直接報讀樹仁大學二年級。

八大asso報左Hkbu cie social policy，大唔大機會收？

河馬既fans路過

上年我兩個都有報

有無巴絲聽日in ou

lm 報左OU同SCOPE
希望秋天有書讀

你地gpa幾多

3.0x

有朋友in 左 cityu im cgpa 3.08 派左offer

今年in 左？

yes

下 cityim 派左interview 喇？

yup 🙈🙈🙈

cgpa3.0x希望有thei offer

又見吉豚屋巴打

翻譯
連恆大都無出interview比我
係咪會有第2輪？

Bu sf hr好唔好

報左恆大一個月 都仲係processing
利申gpa 3.17 恆大都唔收我

下 真定假。。。

恆大邊科？ 我報完冇幾耐 暫味有動態

mkt

恆大GPA >3 應該穩陣？

除咗商科咪得

恆大商科唔係野雞咩

下 商科要幾高
咁商科人仲可以報咩

如果我再試下報恆大mkt yr2 entry 會唔會有機會收

上年三月頭就有offer，而家讀緊city scope marketing 留名

大家會簡bu self finance 定hsmc？

bu self finance

報左bucie

恒大商科sf算係咁啦
acct好多人入到big4，有d top既入到MT
當然你同三大比...就...

今日in完 原來interview唔係好難
希望有offer啦

點解我連interview都無
報左一個月

bu sf hr 呢

已經報左 點樣再報？
我都想報多科

收到Ou apss interview
有無巴絲知會問咩

下 淨係可以報一科架咩

Bu同Poly Sf仲未有interview

求ou收我 push

唔洗太擔心我一月中報上星期先有interview

Cie

巴打邊科有interview?

絲打
cie hrm

我in左成差唔多兩個禮拜都仲未有消息

聽我講
讀完呢堆唔知咩唔好做教畜誤人子弟
幫幫手

我都係 二月報到而家都冇....
我報左cie mkt,唸緊報唔報埋hrm

我琴日收到 報埋啦！

有無人有 speed surveying offer

絲打係in左之後幾多日收到offer
同埋想問係咪4月前要交錢?

in完之後大概5日後收到
要下星期交喇

你gpa幾多同邊間cc?

絲打驚唔驚交左錢有其他學校收
我讀hotel,其實想讀polyu sf hotel
因為GPA唔夠所以只有SF選擇
但係而家報左幾間都冇聲氣
但係又好驚如果in左要呢幾個星期內交錢,咁都唔知交唔交好

巴打可唔可以問下你關於報呢科既野

根據上年經驗，Poly SF hotel/tourism/event係四月中in, 五月尾出offer. 我見過cgpa 唔過3都有interview

利申：poly sf hotel

poly sf 係咪姐係speed

巴打 想問如果係讀hrm in event tran唔tran到cr？

有冇人知關於poly ugc top-up 老人學嘅野
好似係新科黎上網搵到嘅資料唔多

報左ou business management，留位費都交埋 有冇相認？

幾銀留位

係speed(hhb)上堂,但由本部professor 敎，cert 由本部頒

唔清楚，不過你有冇over 400hrs/ 10weeks hotel/ tourism/ event 嘅working experience? 有/差少少就去馬，差好多/冇做過就唔使諗

點通知你interview?

$33xxx

電話sd msg俾我，link去個網到睇detail

interview個程序係點 星期一in mkt

我會交左先呀

5.萬五喎

15000...

ou 三萬三tim
但我都會照交

如果我有offer

Yes

你地報左幾耐就有收到interview
我報左一個月都無反應 係咪收得皮

我恆大仲味Pay
諗緊恆大定鯨大好 好難做決定
恆大又要遲多年畢業

巴打 cgpa2.85 夠400個鍾有冇機

why 你唔報year3 entry ?

想問巴打介唔介意講咩GPA?
容唔容易入,係咪好睇重interview表現
咁遲先有offer..都唔知比唔比錢留其他學校好

有d咩問
你留tg我搵你啦

我聽日in呢科

有機架 但interview 真係要好好

屌 漏左講IVE cgpa2.85 我聽人講就IVE 過3就收

我interview skill麻麻 好擔心

我16in
巴打in完可唔可以講下會點in

好呀 想問下係咪要written test

有冇人報左恒管SCM

呢科冇得直入Year3

Bu cie最少要幾多gpa 先收？
報咗無乜聲氣

想問呢我報左恆大完全無聲氣
可唔可以再報多次但揀yr2 entry

今日收到conditional offer.
利申:親生仔

咩科 我都收到

收過poly sf, cie, speed, cdp 既offer 有無野想問？

Cgpa 3.2 俾得interview 你等如成績過關，要鬥interview. 練好d英文，通過一個外國人加一個香港人in. 最緊要show passion and hospitality mind, 最好揀定一科你最有興趣，到時候俾人問就對答自如！

我當年都俾咗15000俾 BU sf, 仲要 Non refundable

之後揀左咩

巴打邊間CC升上去

me

loser集中區

Written test，中文gp discuss，抽一隻英文生字 任你發揮兩分鐘

商科黎講，好似真係恒大好啲，但鯨大個名又好似聽落好過恒大，真係難揀
聽人講恒大師資設施都唔差，又冇聽過恒大人搵唔到工
利申:揀左鯨大

商科要幾多gpa先有interview
報左mkt 但無聲氣

我報左名，出左interview
我都好想知

speed top up health studies cond offer(grad)
edu ugc science direct offer
想揀edu但要讀5年
其實gpa唔過三係咪算執到唔應該嫌三嫌四

因為都想等city n手飯 ，所以唔想俾edu留位費，有無人知有無得refund

我cie 升上去，當然揀左poly hotel sf la. BU sf top up 要我補多5科，嘥錢之餘仲讀死我，個名又唔夠poly好

CIE讀旅遊?洗唔洗補返實習時數
唉好想讀你果科

咩Gpa?

其實我覺得唔使擔心，感覺上鯨大比想像中雞
我都係得2.5x，不過可能mgt冇其他科咁搶手，先會咁早派interview同offer

想問下ou 同thei幾時deadline？

Cie media and social communication 出左offer 未

thei 好似deadline 左 ou 唔清楚但好似仲可以報

我今日都收到offer啦
in都無in 直接俾左conditional offer

我意思係收到恆管 但ou星期一in

有無人有報city scope 個fire engine

我都唔清楚 佢都係用or/and既字眼

speed 都要in 到底係咩玩法

我都係直接收恒管個offer，不過佢派yr3 entry，我唔會追到個condition

星期一in咩科？

通常快都要written test，會考你grammar同閲讀理解，不過全部都係mc
佢啲文有啲長，一開始就要當自己唔夠時間做

恒管出direct offer? 咩科？

我係CIE讀旅遊，要補多430hrs, 自己搵part time/ internship, M 記 Starbucks 都可以，茶餐廳唔得。加油啦，poly sf hotel/ tourism/ event 唔係想像中咁難入，基本上cgpa過3已經有interview

唔明 我都係收yr3 entry

Condition係幾多。。

好似係mgt

今個sem要爆4，yr2可能會direct offer

其實佢有with honour同冇with honour有冇分別

有啲master 要睇hons

SCM 都冇direct offer

CIE top up LCS 幾時出interview or offer?

cie係咪有分top up 家self fin

cie top up = bu sf

有無人有Bu bcom acct offer/interview?

課程上會唔會分別 mgt/mkt/fin/acc都可以揀有hon/冇hon，但有hon聽落好似勁啲

in完 有無telegram同你講返過程

推
Offer god

正路應該係，因為佢要你係收到offer後兩日內交幾萬蚊既留位費

其實有冇方法可以延遲交ou留位費 🙈

恆管有得揀有無hon架咩

Cie 2.6入top up
其他可能3.2都入唔到

好灰 冇Offer 又冇Interview

Cie咩gpa以上穩入？

有冇人收到thei offer?

edu ugc留位費有無得refund架如果有有其他ugc offer？

edu ugc留位費有無得refund架如果有有其他ugc offer？

宜家有year1 education in sci
同speed top up health studies

要邊個好 兩年同五年，無錢交哂兩個留位費

edu啦緊係 ugc喎

得3.17 mkt穩唔穩入

但五年喎！
同埋唔係話唔做老師基本上hr唔睇edu，不如9讀速大出嚟做

有fd讀緊edu
佢話入面想做老師既真係好少
好多人都係為左個degree
自己就覺得只要係ugc 我都一定會要

但你有無話想做咩先第時

3.17仲要入Bu top up ?

認真
自認仲係吊兒郎，見步行步

btw有無人知有無得refund

Ching幾時in 我都想佈

唔係有咩科可以科可以入到
上年有個fd 3.3x 都係入bucie

岩岩幫你問左個朋友 話冇得退款

....文定理定商定社

商 hrm

唔該哂你

有得食n手飯就會無左5000，唯有返多啲工俾返屋企

In 完ou 通常幾耐會出offer ？

你幾多gpa入edu sci?

好似冇，你打去問下
其實唔洗咁急交scope，去到6月apply都收

佢會俾日期你上去check

冇得揀
講緊ou有得揀

得2.89

今年升咗上BU SF
入嚟幫下手答問題

Direct offer?

咩科咩gpa?

本身CIE親生仔
GPA 2.9x
社科

報左ou psy year2 報左成個月 仲味見我in

點睇edu sport science 呢科？
由year幾讀起？

我想問有冇人in完恒管之後
個Staff叫你upload中五中六成績表
我明明係用副學士成績報 做乜勁

有sci底可能有yr3 offer

恆管business科都有hon架喎 我見到

郭嘉巴打你留telegram呀

咩科？

融合媒體

BU SF MSC Final year留名

點解恆管唔洗in直接出offer

有無人知ou applied social studies top up同唔係top up有咩分別？

邊科?

3.1x acct asso 可以報乜？
我估我咩ugc interview 都唔會收到

唔係親生仔仲要得2.7x係咪收硬皮
報嚟哂錢？

我好似過左2月中in 2月尾有offer

巴打 個恒管Staff有冇叫你upload中五中六成績表

ou有得選擇讀有hon/冇hon
恒管冇得選擇讀有hon/冇hon 好似係

bu sf即係都係bu讀？係咪同cie top up兩回事

同問 想報ou bio and chem
利申 ive 16 grad

上面講咗，自己追Post

Bcom acct 係top up?呢個好似係係bu讀

2月中報左 bucie soci po 到家陣都未有消息
係咪無機會？

我想問問..而家讀緊PT TOP-UP...因為做左野都幾年其實呢段時間想抖抖...所以諗緊好唔好轉POLY FT...但係唔知咁樣好唔好同有有冇機會可以Transfer 到 Credit話哂都出Poly cert,希望咁多位ching指引下,thanks

利申:出左黎做野先仆街

一定要跟佢study pattern讀，唔可以提早完成或轉兼讀，所以朋友講少左好多人報，甚至讀讀下退學

咩CC
GPA?
同埋我有Friend好似上年3月尾先in

Thanks Ching, City 或者其他u重有冇選擇係比好似我之前又冇讀落去可以接住讀番,我讀Accounting的,講真係想睇下可唔可以讀左小小PT 轉去FT 1年可以GRAD到...雖然我知好難有咁既機會

報咗imc
得2.7幾
係咪無機？

推 有無ching 可以答下我

Hkcc >2.8
暫時未聽過有派過 interview
好不安

咁就難搞啲
可能要等n手飯
外邊CC要個GPA相對高啲
個人認為過3會穩陣啲

Bu Bcom acct

社科仔2.7咪無機

有冇人交左speed留位費 仲諗緊，好糾結

親生仔就有
真心BU SF收分唔低

唔係無interview基本上都唔會有n手飯？
過三就可以入到edu u sf

我都咁話
已有BCom acct offer

巴打 邊間CC?CGPA幾多？我都想讀依科

派左offer?我乜消息都未有 幾多gpa? 係咪我未unload d document

最後無交。 你想入咩？

Professional comm. 都驚冇書讀

有無報其他？
我咁排次序 edu sf 到bucie 到 ou 到 speed

巴打你edu同ou係yr幾offer
有edu ugc同speed
但edu要5年，諗緊讀唔讀speed

搭單問少少嘢先
BUCIE HRM啲lecturer 係咪同BUUGC HRM 一樣？
poly speed HRM 同cie HRM 邊個好啲？

唔該晒各位巴絲

Edu sf現階段冇offer. Speed 13 march deadline交左，遲下報hsmc ou

推

我就係諗住報得ou就唔會交speed5000
讀ou好過讀speed

我收到edu sf yr3 offer 不過都係想入bucie 多d
讀edu 5年讀完已經25歲 咁不如讀speed
之後再讀一年master洗底 會唔會好d？

ou啲科我麻麻老實 好想edusf收我

咁我諗我都要盡快報
要唔要報定ou/恆管之類？

無知一問想問樹人deadline 左未

絲打你收到edu 邊科 sf year 3 offer? 幾時in?
因為我都報左edu sf in完一個几月冇消息。 好心急想要個offer

返大陸讀啦

報咗speed
雖然報咗1個禮拜都無
但驚連speed 都無回音
洗唔洗報定scope做後備

好似係
但無edu係ugc泥，咁點睇

bcom acct 出左interview 啦咩

我 應該會讀

教大ugc yr1定速大好

各位巴打絲打，我收到恆大嘅scm offer.
但我想搏bucie mkt 或者hrm, 有冇人可以指點下

Gpa:2.98

Speed個認受性真係咁差咩
一年都好似收唔少人架喎

利申左先，我係cie mkting top up
因為本身係親生仔，但我係由tourism asso> mkting top up， 有少少特別
親生仔莫講話過3， 識人2.8都收左，只係冇咁快有interview, 叫做第二log
當時自己cgpa3.1，我諗出面學生都起碼3.3到先有機會有interview

唔知今年interview情況如何，我當年就兩位prof. 做 gp interview， 分自我介紹同gp discussion兩part。俾我嘅感覺係講英文有啲自信，明白題目講咩同可以用英文對答已經十拿九穩。

依加讀緊嘅野我覺得偏向吹水，有時候考食腦理解多過猛咁背。

解答番有位巴打問asso 同 top up 嘅老師係咪一樣，其實除左補credit make up course（asso course)嘅老師外（有可能會同番asso學生一齊上堂，但top up學生唔計落gpa ），top up 老師都係bu本部請番黎。

而HRM有樣野比MKT更好係有埋mentor。 論老師而言，至少MKT嘅prof. 都好nice，甚至有個會叫你約佢食飯。

U-life就冇咩架喇，要u-life嘅巴絲打唔洗諗Cie top up 。但資源方面其實算唔差，print notes地方好多，但canteen就由我yr1 asso到依加都冇改善，只係轉左手⋯ 好彩嘅係近期開左個商場係石門，多左地方食野，飲茶。其實行入啲茶記都唔錯。 唔嫌去第一城都多野食嘅。

你地覺得恆管好啲定cie

你今年cie top up year3? 你當年cgpa3.1點解唔試下poly sf hotel/tourism/event? 我cgpa3.2入左poly sf hotel

上網睇過資料 兩間都唔太好
有選擇既盡量UGC SF ....
我老師同我講

我in完speed，佢有比offer我，但我依家仲未收到email 叫我交錢 好驚

報左pt topup 冇in就收左

咩係ugc sf

Reject左ou offer
又未有教大 恒管offer 好迷惘

教大SF POLY SF

小弟測量無得揀先讀

CIE咪即係BU SF

lol
自資就自資，ugc就ugc
你講嘅叫八大sf

有無巴絲解答我呀

Speed係Speed cert定Poly cert先

我自己覺得恆管好過bu cie 係咪我問題

Speed cert
Thanks

一定係cie hrm, speed 我會覺得低過OU

但係Speed收分高過OU
Between CIE no doubt

樹仁7月12先開始報喎
你可以上佢官網睇返

想問樹仁senior entry係咪全部都係比yr 2 offer?

恆大有Hall life
Campus > CIE

睇你取捨 如果你話想要exchange 或者intern就會讀
但係2年光陰....真係用錢都買唔翻

edu sf 其實畢業張cert會寫edu名
poly sf 即係speed 會出 speed-award

巴打知唔知上年最低收幾多？bucie soci pol
我聽翻最低就係2.98

我CGPA 3.2
Bucie仲未有interview

絲打報左cie 咩科？

但cie好似好過恒管，話晒bu sf 可能hall life我唔係好重視

你接受到買Cert咪得
石門讀真係頹到核爆
唯一吸引咪BU Cert

外校你預過3
親生就2.5-2.6都有Offer
我記得舊年個Post有巴打3.1幾都無

巴打知唔知上年最低收幾多？bucie soci pol
我聽翻最低就係2.98 [/quote]
外校你預過3
親生就2.5-2.6都有Offer
我記得舊年個Post有巴打3.1幾都無[/quote]

會唔會有N手飯吖ching？
好想入呢科 唔想讀其他

Cie都係bu cert?

要講幾多次

外校你預過3
親生就2.5-2.6都有Offer
我記得舊年個Post有巴打3.1幾都無[/quote]

會唔會有N手飯吖ching？
好想入呢科 唔想讀其他 [/quote]
Ching你老母
無n手飯架啦

識幾個fd 星期五in

好想edu sf收我 唔想速大 樹仁今年有senior entry??上年frd話得yr1入。想報樹仁既巴打會報乜科？

如果石門唔係冇雷公咁遠我都報

EdU咪仲遠

但如果business科 cie張cert係寫bachelor of commerce
恆管就會寫bba 其實有無大影響

有冇人報左恒管scm

Cgpa 得3.0x 係咪唔會有ugc offer架喇
諗住3月尾臨deadline先報BU CIE social policy 點睇 斷估唔會到最後連cie都冇offer掛 屋企唔會有錢比我交留位費，所以唔敢咁早報sf
利申：社科人 報左好多間ugc社科 已in兩科

絲打你in左咩科？
btw bucie留位費好似都要比萬幾蚊

Cie通常幾時會出offer？

絲打你in左咩科？ btw bucie留位費都係萬幾
我同你應該揀差唔多科
利申：社科人....

好似係出Offer後1星期要交留位費
有無改就唔知
不過得3.0都遲報就隨時無Offer

有冇人in左poly top up BALSS?

講真，唔熟唔好比山挨人，其實上面好多都係好基本既資料Google下都搵到
BU sf = Cie top up 係石門上堂 本部出cert 但科名唔同，eg bba > bcom
PU sf = poly award 佢係speed上堂 但唔等於speed，佢係poly出cert既，部份科名同ugc相同 tourism/hotel, 但都有d科係ugc本身無既 eg event
至於上面講咩ugc既sf，唔該搞清楚兩樣野本身係咩意思，ugc就係ugc sf就係sf

至於認受性 係呢個post既黎講 一般就係
八大ugc top up > 八大 sf top up > ou/恆管/speed > scope/cdp/shape 等等外國degree

我

考政府部門係咪個資歷架構一樣 bu sf topup同ugc

有得係本部上始終唔同D，更何況嗰科係有興趣

in左未?

屌你咁簡單都唔識？
Google都有啦下話？

唔洗in 直接有conditional offer

要比$15000留位費呀，所以好淆 屋企真係冇錢比我燒

我一科 In 後一日
一科in 後一星期

一樣係第五級 呢個網打keyword可以睇哂

有冇人知cie大約幾時會派offer?
識人話上年有interview,有條友冇去都有offer

親生仔？

想問下報左speed part-time course
一般reg day係係幾時

Media and social communication 一直冇回音
非親生

有冇巴打知 building services engineering 邊間有top up self fin
聽講poly cut晒

都係死死地氣接左個bu sf offer

thei

咩科

Hrm

咩gpa?
我都想接Bu sf
連interview都無

3頭

都好呀 我仲未有聲氣

得2.7 2.8係咪無機會食n手飯？

日日返屋企都睇信箱都係無信

有冇人 Polyu LEM 有消息

Sor 去錯post

之前都有senior entry架，識人係入yr 2 架喎
我估都係睇返你個CGPA同面試表現黎決定卦

連cie media and social communication 都冇聲氣
我覺得我係0

有冇巴絲知 LU收分大概幾多 係咪八大最低要求 入到SF 算唔算大機會入到LU

今日晏晝收到media & social communication interview

有fd 2.8x入到
好似社科

會唔會係咁
2.8入到LU 但係無cie 社科 interview

LU仲易入過CIE
其他科唔知

加油啦

有冇人有ou applied chinese offer?

Hi

想問下有咩UGC top up岩it狗讀
同埋想問cgpa要求幾多左右

收到 ou offer
係唔係可以 defer payment ??

恒管有conditional offer嘅巴打可唔可以講下大概咩GPA同埋個conditional offer係咩

我見恒管個網有寫收好低 eg. SCM 2.5就收

其實得2.4係咪咩都唔洗報

我讀緊SPEED year1 gpa 3.4x
之前讀cityu scope advanced dip cgpa 3.65
有冇機會升番上ugc呀?

本身讀邊間？

IVE ee grad做緊野

報shape 嗰啲

已經報左 仲報埋thei但係驚ft無offer

Cie hrm offer已收
利申非親生 2.93

而家係唔係得thei 有開sf bse?

其實佢地intake 幾多人

自己上BU HRM 個網都有chart 話你知每年幾多人apply 同入學

巴打有無聽過之前每間ugc派interview準則係咩？

Scope
有同學高你0.1 收到

仲未有offer ar

有冇人報左BU CIE Social policy?

咩CC 咩GPA

大佬你有冇interview?
我個分都同你差唔多，我想知多少少
感謝

Engine科喎

勁撚低 唔好再講
真心淆冇ugc offer

Btw 你已經收到offer啦？

如果it科有興趣可以試cdp

咩叫cdp

BU SF

2.8 x 冇可能入到lu 仲要社科

咁多位點睇speed既applied science(information system)呢科

scope hotel科係咪狗也不屌?
利申:offer錢已比

有啊！2月19號 submit左，到家陣都無interview，

本身scope就已經係無得揀先揀

space top up,報uol個個computing and system information 如果對it有興趣

我都好似有fd係咁
食n手飯入

ugc top-up try try polyu fintech(Accepting Late Application) ?
新科唔知gpa收幾多

剛收到BUCIE Top Up Soical Policy interview通知，有冇巴絲講下in有D咩留意？係咪當UGC interview看待即可？

收到ou offer既留位費幾錢

cut off 3.3 好似係

有冇巴打in左speed
In左幾耐同大約問左咩

突發！！
迷離哥哥ig已轉

新ig：dicky_gorgor

dicdicboy
[i]20 / PolyU / 23BRESS / Surveying[i]

巴打幾時報名?

scope叫我交5000留位費
但我等緊OU film同Cityu CM嘅interview
咁我仲交唔交Scope嗰5000好…

點解間間都要交留位費
恆管係琴時claim offer 既時候先交
定你地係收到direct offer

一個sem嘅學費

咁多 有無得話自己窮 俾證明佢 可以俾小啲 等grant loan出咗先俾埋其他

我聽日都要交
我諗住可以唔洗交咁多
所以今日打左去問
office 話唔得呀

我係...direct offer...
呢科只係水泡 但冇得讀ou city嗰陣就靠佢

city cm 好似話有3 一定收？！

想問下大家

我asso岩岩好過2 grad到
而加做緊野但想拎番個degree
想報acct sf ot degree 會唔會唔收

下年會報

點解我google過有啲人話可以defer

我都google過見有
但係office話唔得

拎多個Associate degree就夠
咁但分應該無College 收

要睇作品集同interview

其實係咪冇咩人會揀恒管?

今次無啦 屋企完全無錢俾 我Nursing仲要貴過其他科好多

你問清楚office
我唔知會唔會唔同科唔同安排

你in完幾多日之後收到Offer？

希望啦 唔該巴打 不過其實我下個禮拜先in 好驚佢唔收

其實我係絲打黎
不過有得interview 正路都收你架啦

3月2日in完
13號知result

咁bu sf 有冇巴打絲打知道通常in完幾多日左右有Offer

我
一科 一日後
一科 五日後

2月尾左右

gpa 3.02ugc有冇機 cie history

有冇人收到BU Top-up Social Policy面試

我也收到 巴打咩時間？

收到poly ugc top up 同ou interview, 因為已經有edu ugc做水泡，唔去會點

btw speed今晩留位費dead，唔交係咪之後2nd,3rdchoice都唔會理你

有冇人已經收到恆大bba mkt offer/interview?

polyu 咩科?

analytical science for testing and certification

想問下呢科同edu ugc science yr 1，應該點揀
呢科interview就喺edu留位費dead後一日

我二月已經收到conditional offer 唔洗in

Conditional offer 要你幾多cgpa?

有冇人收到cie media and social communication offer

親生仔都三月中尾先收到offer
以我所知今年一直做緊野 但仲傾緊同決定收生 亦有人已經被放落waiting list
如果你已經interview左 但未收到任何通知 就再比啲耐性啦

Thanks
2月20幾號in左 心諗咁耐都冇聲氣以為唔收我

收到offer

22號 18:00

poly出左2nd choice interview，個陣時無野擺求其擺左科topup，係咪唔去好d，因為一收到offer佢就唔會consider你1st choice

2.8

邊科top-up

巴打幾多分
報左冇offer

有冇人知hsmc scm 好唔好？ 我驚第時出路

政府講過物流業需要好多人才 如果poly個scm入唔到多數入呢個

唔該巴打

有冇人已經有恒管offer

報左Cie social policy了 原本諗住遲啲先報，見大家開始有interview真心淆到時Cie都冇得讀

你報左幾耐
我報左成個月先有offer

咩科？ HSMC係咪好多科都唔洗in?

poly定edu?

analytical science

大家點睇 由poly award 轉去poly speed award 既engine 科

糾結緊交唔交留位費 就deadline

咩科轉咩科

Poly畢業對Spped畢業
你諗你

我都係前幾日都報 不過係psychology 你cgpa幾多？

我地自己人收2.7 出面3.x都唔一定入到

我前幾日報左psychology 但好擔心連interview都無 p.s. cgpa 3.13/4.03 非親生仔
你cgpa幾多？你覺得我有無機會入

我收到interview 八大asso，GPA 3.4X

3.4都要cie真心咩

本部証書 ugc同場畢業

報左scope engineering, 唔知幾時有offer

BUSF Media and Social Communication
Final year留名答下問題

是咁的
2月未in仲未出offer
Bcw 4日就出左 而且要交錢啦
比較想讀bmc

mkt
我估係

好難講，識幾個3.4-3.7 最後都no offer

是咁的
2月未in仲未出offer

我都未收到啊
你23號咩時段in？

5點半左右 唔係親生
應該reject bcw 等呢個

我依個成績唔夠其他CC人爭UGC SocSci科，同埋本身都知道哩科唔差，加上有興趣讀，所以先報

絲打唔好玩啦 3.4可以有ugc off er 啦
你肯報同埋準時報就會有
我的就話知無機會先會報sf

唔好咁啦絲打 3.4個分中大global studies拎曬offer有突架啦 留返d機會黎啦

上年識人有3.4
已經有幾個ugc 任揀

你地係邊個Lecturer in
如果真係咁想讀既就可能要等多一個禮拜啦
因為佢而家先First round offer

唔太記得 一男一女 男嘅戴眼鏡
望就望有ugc offer 不過呢個都好有興趣

係真唔係？

點解有人話GPA 3.6最後得AIS...

係咪心理戰啊
等你地唔好報
3.6已經係任揀咁濟
你地不如過格離個副學士個post 睇下
入面有好多人拎offer 嘅資料睇
好多3.2已經有ugc
上面話3.4要報cie.......

吹到global studies 3.4 有offer

吹到
我FD之前都要3.6

我都覺得3.4 冇可能直接有Global Studies

Same here

祝你好運

我遲報左就係

我想問HSMC SCM 係咪有得申請政府資助？
唔係借嗰種，而係幫你交部份學費嗰種
唔該曬

冇3.7唔洗諗 今年收得20個

AIS係咁尻 佢仲要勁遲先會派offer
明明以前係水泡科收勁低，依加唔知做咩收勁高

想問OU留位費係咪冇得退

交唔交錢好 三萬幾

本來初初都想報AIS，好彩冇報

我冇交到

有冇信心有其他offer先? 如果冇既話加上你真係想今年讀書既，
哩幾萬銀一定走唔甩

BTW真係好貴

Cgpa 3.27報左

仲要係商科撚

我cg得3.33 好驚冇offer
lecturer建議我唔好交

咁都好矛盾下喎巴打
你依個moment緊張有冇offer多d定錢多d先

好驚冇offer
但應該唔會交錢啦
屋企負擔唔起

希望有city offer

仲未收到呢科interview

我都想要City Offer

想問下交完恒管留位費之後 大概幾時要再交錢

屌 交唔交ou留位費好

佢已經要你交？

我決定左唔交
真心好貴

下 係真唔係？我都係放2nd choice 有interview

GPA幾多

2.9x
有冇巴打可以答下係咪真？

唉希望deadline前收到ugc offer啦

報左speed兩個禮拜都未有interview是咪冇機？ 我見個個報左幾日即刻收到email

仲未收到係咪接得

我得2.8 x都收到喎

留位費係幾多?

你收個offer係咪有要求最後個sem要meet幾多gpa架
有既 應該唔洗交住架喎
利申 2月尾 direct offer cc BMSIM yr3 gpa2.8

唔好意思 睇錯野 自膠

下⋯我可唔可以打去問下架？

ok ge
但啲fd都派哂
我自覺in得好好

bmsim year3
留位費5000 22號前要交

我grad左喇 而家gap year
有機會做同學

2.9x cpa 報左cie social policy
係咪可以收皮

外校係

報左Scope 既 旅遊 機場 同 政政

一個工作天都冇就收哂Interview....

但UGC 就報完冇回音

會唔會跟日期派

poly speed?

2.8 cie icm or cultural study 有冇幾食n手飯？

唔想打沉你住
但係上年有人係HKCC3.1定3.2最後都無Offer
但如果你Interview 好就可能另計

再等下先 睇下會唔會負碌有ugc interview

報scope computing science唔收

no
ugc top up
btw記錯左，呢科係未in

想問下bu sf 科environment and resourses management interview大概會問咩
有無過來人解答下

cie in完自覺fail
係咪無第2次機會

其實讀開cc/其他asso 去讀OU係咪唔會覺得好chur

大家咁話

我覺得主要睇gpa

想問下收到Bu bcom acct offer既巴絲都係bu親生仔？
利申HKCC acct cgpa 得3.27

究竟1st choice係咪唔會要我架啦？

恆管定TOPUP好？

恆管好似好d

點會啊，我幾個師兄cgpa得2.8、2.9都入左去Cie讀social policy啦 好似有成3、4個 佢地都唔係親生仔
我問左其中一個，佢話bu cie都係跟gpa排咁派offer
有一個仲話連interview都冇去，最後都派offer比佢

有無人一樣都係星期五 in OU nursing

hkcc cgpa 2.75 今日in完 ou soc sci social studies
in 得麻麻佢話考慮俾year2 entry我
到時如果真係好唔好 take定報番speed或者其他sf

佢都係比左year2 offer我 但我會accept

巴打 cgpa幾多

低你少少

屌我都係in Ou social study
又係考慮俾year2我

其實佢係咪個個in都係比yr2

聽日in，cGPA > 3.3 above其實係米穩？

米你老母

Between 穩

改正聽日in，cGPA > 3.3 above其實係咪穩？
如果我唔去interview得唔得淆到出汁

btw謝謝巴打見到你回覆安心好多

我in ppa 之後問我會唔會考慮year2或者social studies
我話唔會考慮 巴打你有無聽錯係話叫你考慮定係真係好似你講咁

多謝曬！ 人生有希望啦！

巨蟹男仔
你係咪都係聽日in依科social policy？

2.9x cgpa 仲係未有消息
淨係月頭催過我返份正式既成績表，交完都冇哂聲氣

Hsmc bba mgt
Bucie bcom hrm
大家會點揀？

唔去interview? 得架，可能無Offer姐

係佢話建議我由year2讀起

有無人eduhk health education

我上星期先報 依加都淆好似太遲報 驚連Cie都冇

cie學費大約幾多到?

上CIE網都有寫啦
Annual fee 82500
外校生Make up class再加

真係好撚貴 有得揀真係唔撚想讀 都唔知點還，勁撚貴

有無人in過OU 個 Business Intelligence and Analytics？
Individual interview or group interview ？
問過咩問題？
Thxxx

擺明買Cert啦
2年學費=人地四年UGC

Me

點解你會知
今日midterm 延遲去in啊

Group in
45mins written test
30mins group in
Part 1 全程用中文 基本上唔洗準備
Part 2 英文 one word presentation
利申：收到offer但唔諗住要

同學

巴打，唔該曬。
in完幾耐會出offer

因為你覆咗樓上巴/絲嘅reply關於cie social policy，仲要話人生有希望
斷估都係有得in social policy
因為我識人，加埋我自己報左哩科，都係尋日in

不要稱讚我太厲害

Hi 準同學
你會accept offer？
我之前開左個post都係講EdUHK non jupas，已經同幾個巴絲喺到相認左，佢地都係有health ed offer
可以過黎吹下水

去到waiting room佢會同你講架啦

萬分感激

咁多位點睇scope既business information system呢科? 同埋有interview有咩要準備

未俾個八千蚊 好貴

有冇巴絲in過cie cultural study
Written test 同group in 會問乜多？

多數得 好似直接比offer

你幾時in?

你巴定絲 好似癡漢咁 話說你地琴日in成點？ 問左d咩？
我琴日midterm所以改左日子 家陣都未收到通知幾時再in
好驚bucie將我安排到第二輪面試 唔係第一次in會衰d咁

下星期

我都報左SCOPE WO, 但咁耐都未有INTERVIEW

hkcc bm cgpa 2.97 都仲未補 speed offer 唔係實有架咩

我琴日報今日就有

2.5 asso 有咩入到

你都收左INTERVIEW?
都係PT?

2.97-0.5 2.57

我報左business information ft

我都係想讀番個書...

你都講得我癡漢 咁我係巴定絲，你一早知
尋日in係見個programme leader另加一位staff
不過全程都係programme leader問問題,
Group interview，全英文，總共問咗3條
幾有深度

我見應該都有幾多round，依科似多人報 將你最好既一面原原本本發揮出來啦
咪話我唔好人喇，祝福你成功，offer神降臨

巴打講下問左d咩 深度有幾深
我想讀呢科啊

1. 自我介紹
2. 你依加既major同特首選戰有乜關係？
3. 你honours project想做乜題目

解唔解答到你？幾時interview啊

Programme leader是咪男人? 隔離個個係女?

唔想自爆

講人地係男定女都會自爆？

你知嘅

洗唔洗問呢d 好彩無去 第三題唔知點答
我等通知啊 未講改期時間啊

所以咪話有啲深度加油巴打，出左interview我即刻上來打氣

Group in?
好難喎唔係講笑

係啊，group in 都唔知自己答左乜

你收到offer通知我就真 話說你當時點答

有無巴絲下星期二in恒管BJC

Bu cie social policy 已有offer 萬五蚊唔想比

Interview左？

In左好耐 三月頭in

你係咪讀cie？會accept offer嗎
你隔左幾耐先收到？

No Hkcc 我都諗緊 3月31前接
有大半個月

咁我都係等多陣先啦 恭喜你先

本身gpa有幾多？😖

原來咁有深度……我個日亂答左好多野tim

Public Administration & Management

巴打你係幾號幾點in咖? 會唔會係同組

有無人in完OU nursing 依家等緊消息 揮個手

22號，六點呀

巴打你之前講過有個2.8入lingu
想問他幾時報名？ 如果我家陣報名會唔會遲？報social science

same here 你係industrial building定係housing嗰個

industrial ……你係？

世界真係細，我係你坐住嗰張櫈

咩黎嫁，唔明

你真係咁想相認 ?

横掂你都知我係邊個，唔差在

相認POST

你估下 猜猜我是誰
提示：冇

世界真係細 人海茫茫遇到面試既巴打

我大約知你係邊個

Scope mkt如何 ?

4揀1

乜嘢四揀一呀，入面得四個人其中一個係我，另外一個男仔係我嘅朋友， 係嗰兩個女仔入面二揀一咋嘛

Programme leader + Dr. + 兩個女仔，仲唔係4揀1

我有year 3 不過無交留位費 我諗亂俾

應該跟GPA比
佢應該有個Cut off

BU SF HRM no doubt

Dr.都是男老師嚟？

算啦唔耍喇
我嗰日有戴眼鏡

收到OU既Public Admin係27號interview
得幾日時間準備，好驚

得啦巴打 做足準備落個self intro到時自然d 就無問題💪🏻

相認

準備self intro 點解會apply呢科

hi絲打
歡迎入去EdUHK non-jupas嗰post一齊吹水
有巴絲打分享讀依科既利弊

巴打我幫fd問。。。
你本身讀咩，同埋報左幾耐先有interview
我fd 本身讀psy報咗nursing，依加連interview都無

我本身係讀 nursing asso yr2
OU開始申請頭幾日就報咗 我琴日24號in 正路就係第一批in
同埋琴日都in咗幾多人下

原來係第一批，good luck 巴打
Btw thanks

我有offer架啦 希望你個fd都成功啦 一齊做同學

其實Ou 好d定BU CIE topup好d
唔知點揀
唔知點揀…

我都想知EdU SF好啲定係BU CIE Top Up好啲

edu sf 冇咁分化
可以apply second around住hall
（ 唔知而家仲得唔得）
cie top up admin係cie搞
又係石門上堂 同本部連系冇咁大
純粹係從身份認同同埋u life方面討論
冇計到科目

要ulife就EdU

我想知「分化」意思係指乜???
BTW絲打你個名……M娘

CIE既campus life如何? 巴打清唔清楚?

有無朋友可以講下, OU / CITYU SCOPE 個PUBLIC ADMIN 比較如何

好多人從來都冇／極少去本部
因為唔會去九龍塘上堂
石門亦有齊所有必需嘅設施
例如圖書館 體育館
有好多學校嘅活動都唔會喺石門搞或宣傳
覺得自己係cie學生＞bu學生
例如石門canteen既問題都係由
cie student socitey而唔係由busu 作為學生代表去傾
cie學生冇論asso定sf 都可以參加本部嘅活動例如學會 u team
有D本部學生唔鐘意sf學生
因為sf同佢地share同一張cert
甚至係同一場畢業典禮

可以上自己科既莊
但連soc房都冇（ugc有）
返本部join下活動
summer exchange
參加校外比賽
海外實習
我記得嘅係咁多

想問下Cie icm 定 msc 好啲？
出路有咩唔同？

如果就咁聽個學校名
ou好d定CIE topup好d

浸會大學
Vs.
公開大學

自己諗

唔係政府嗰啲
正確嚟講係exchange tour
由一個星期到一兩個月不等
要自己報
每個exchange都會寫明比邊啲科嘅人報
多數會夾埋asso 印像中冇見過淨比sf報既tour

唔該晒絲打，
我好想讀佢一科top up degree，可惜cie又唔係bu
可憐的小薯的確想有u life，或者我等出offer個陣再三思三思
謝謝絲打，十分清楚

OU起碼本地U
SCOPE果D Overseas award仲要讀得果一年
出到嚟認唔認都冇人知
報咗之後我in都冇去in

入得cie預左冇u life 都係為張cert
都好過ou 同埋scope/speed啦

留位費都交埋

其實CIE HRM都唔差，聽講幾多資源下

萬6

我想問hsmc scm要我in , 但我唔去嘅話會唔會有offer? ( 識人個conditional offer係2.6, 我個cgpa過2.6)

ICM就PRA野會多d
MSC出黎主要係做New Media

msc新D 搞左三四年左右
icm 比較歷史尤久 通常first round收爆人
second round直頭唔接受呢科嘅申請

同cie比 恆管會比較有ulife
起碼可以住hall 同埋返學唔係淨係返緊一棟樓

你唔恨要個OFFER既咪博下囉

唔該你 其實我係幫人問

到底CIE派interview咩標準
我報左mkt一個月,個status轉左under consideration 但係識人3.0X都有interview
利申:GPA3.2

如果你讀個間gpa滿分唔係4.0的話會有deduction
仲有一月已經開始報名
你遲左一個月係要等下

收咗ied GCS offer
但要我讀year one
咁我寧願讀top up

巴打你幾時in架？ 我in左兩個禮拜都未收到通知
你cgpa係咪都過3先收到offer？收到offer就交留位費？

我唔過3
所以俾year one 我
你等下喇先兩星期
我in咗成個月

冇考慮恆管，但因為住附近，所以算清楚佢地多姿多彩既college life

巴打介唔介意講係2.幾 ？我2.7都係in左成個月都未有消息😥

好差?

各位有無telegram可以方便溝通

我果間滿分4.3
但係我二月頭已經報左,但到而家都未有消息
但見到上面有啲巴絲已經in左

Bu BCom HRM （self fund)
Bu BBA HRM (UGC)

張cert一睇就知，所以人工都差條街咁
讀既課程(core concentration)一樣

但一定無UGC咁多其他野讀/住hall⋯
UGC GE可以去CityU exchange
硬性規定要讀普通話
UGC有得玩double concentration

玩莊都會寫國際學院

石門好細⋯ 摺拉把過main lib環境好好多
但九龍塘行山好辛苦

利申: cie 九龍塘asso仔

上年等到七八月先出offer
因為留位比cie asso仔

信不信由你⋯ 我lecturer咁講

佢話：癡線 等到8月先派比人，人地都去晒speed/ou 交曬錢

Top up啲莊好似無寫國際學院

有無巴絲報左Poly SF

我見bu su補選果支莊 有個year2
就寫住某位幹事 國際學院傳理學

Year咪即係Asso 所以會寫

巴打你知唔知幾時會再派interview？
我有朋友13號報左但係宜家都未有interview
打電話過去問都係話等消息

我諗要等第2輪interview
佢應該會排咗offer俾第1輪嗰啲先

佢會當你係2.9
當年我開報名後四日報
都等咗超過—個月先有得in
咁你開報名後一個月報
你自己諗下要等幾耐喇

巴打，比個例子你
我cgpa 2.98,二月尾報cie 。
今星期五先有得in mkt, 4月11 in hrm
等一個月其實差唔多。

Cie sf integrated communications management 點睇？今個星期五payment deadline
Speed 好啲定cie

CIE no doubt

不過Speed個Campus大啲，多嘢玩啲

CIE就BU CERT你諗你

都係嘅
就係驚呢科張cert好明顯有分別

張CERT除咗個Programme名唔同之外
其他嘢同本部個張一模一樣

thanks

btw有冇人讀呢科？

唔需要擔心，冇任何歧視
就算係本部ugc cert都係乞食

你岩呀
本身讀中文 asso 想揀返個有用小小嘅科讀

如果speed同cie，我應該都會揀cie
始終個畢業證書好少少 除非有僱主心水清都知依科其實係cie讀

Thanks
希望呢科 integrated communications management 呃得下人 好過再讀ugc 讀純中文/Ais

有冇人交左speed留位費
Speed收生要求係咪好低？

除左讀書，搵多啲機會對外展示下自己實力

Cuscs cgpa 2.96
Bachelor of Science (Honours) in Applied Sciences (Information Systems and Web Technologies)

唔知交唔交好

Speed 去到7月先交啦

你講得好岩
即刻冇咁down

呢個有D估唔到 因為我有朋友12月報名之後in完派埋offer
他cgpa過3收到year3 offer 所以我諗緊幾時會再派 時間好唔穩定

我自己唔交 最後無其他揀先會交speed留位費
交spee 5000 其實都幾多····

2.96 我建議交
除非真係好有把握有其他offer

想問有冇人報左ou 下面個3科，又有去 interview?
1.English Language Studies
2.English and Comparative Literature
3. Language Studies and Translation

English studies 上年係四月中出interview嘅
5月中出offer
無要到

想問你cgpa係？但佢大概乜時間通知？因為我到而家仲係Application received and under processing

多謝解答

有冇巴打會入恒管

咁就好出面世界好大，參加多啲活動貢獻下自己，增加下出面既人對你甚至你讀緊既科既認識
有時真係睇你個人先再睇你學校

收到scope既information system technology 既interview 有咩要準備

19號已經收到ou translate offer
不過reject左

我交咗 因為如果之後有ugc offer可以refund$4000

冇ugc 就會

想問一下 有無人會去shape 個info day

我想到時問下啲導師會唔會考慮收special case既學生

而我去shape官網簡科 好似3月31deadline 咁我去到有沒得即場報名

Cgpa 2.65 讀過少量cef課程進修 有證書

有冇人已經收到bu sf liberal and cultural studies offer?

Shape
有錢就得架啦

無聽過呢到有巴絲收到
你收到offer？

得返5日..我仲未調好個生理時鐘
仲要無乜點溫

好呀 我驚我之前讀果科不相關 驚唔收 錢已儲

今日報cie
ls定social science好
文科jj

應該會寄信架
我兩個禮拜左右收到

但始終係ugc喎

唉speed同edu yr1嘅留位費
最後俾左edu
但又收到polyu topup interview，派俾我嘅話就蝕左5000

唔係 sf嚟
又讀返year 1好哂時間

如果係ugcyr1你會點揀

SF都入Year1

有無人交左ou留位費

所以咪唔要

OU Management 同 HSMC SCM 大家覺得邊個好啲？

我覺得ou好過HSMC

而家仲有無得報ou？
poly in 完都無消息 想報定ou打個底
cgpa 有3頭

2nd round 31號deadline

唔該你 咁我再諗下報唔報ou

唔該各位巴絲，我想問下，我2個星期前in完bu cie， 佢地今日打黎叫我upload ASSO official transcript。 但係我未畢業邊有official transcript比佢地
我應該點做

咁點解其他人又有?

係得 bu cie咁多要求，其他學校我都係直接upload printed version 就得

有得買
我嗰間30蚊

咁都得 哈哈哈

HSMC你要睇邊科 scm黎講算搞得好 參加過公開比賽 攞過第一
OU除左nursing比較出名外 其他一般

交咗 仲要係nursing 一個極貴價嘅水抱
希望有ugc收我 不過十成有九成都係ou

有冇巴絲報左Bachelor of Social Sciences (Honours) in Environment and Resources Management

巴絲in左未?
點解cie in完咁耐乜野聲氣都無

你咁既水平真係讀sf算啦
咪話我唔提你 official transcript係有得經學校print 就算未grad都可以print最latest既transcript
仲有就係poly都係要official transcript

未in,報左冇幾耐,諗住用黎打底

in完成個幾星期個status仲係invited for interview

一星期內

已有ugc offer,捐左$300比bu cie 祝大家好運 唔洗讀SF

In咩科先?

in完之後即場等通知 我就等咗三個幾鐘
好多人等咗幾個鐘到最後得waiting list

cie msc

有無人in過ou Accounting 小妹4月7號in 想知個流程係點 因為真係好想讀Accounting 求指教

啱啱先交cie applications
通常幾耐有得in?

可以嘅話email cie講reject offer
咁你就會幫到其他巴打

bu cie psychology cgpa收幾多有無巴打知

Bu cie LCS 收幾多gpa到？
如果係外校生？

Sure 大家努力！
我gpa好低都有offer,完全係靠interview屌打
唔緊張已經贏一半 真心既

係咪cu?

Yes
會繼續等其他offer
我覺得我interview表現都ok 應該會有offer派比我掛

今日收到bu cie interview通知
想問下應該著咩衫去
真心求教

我想問下 如果speed,cue,ou,恆管 大家都會點排 apply marketing

cie?
一定係揀cie喇
Bu cert
Cie>speed or Ou > Hsmc

著suit 囉

屌你我16日啦

著丁字褲

in 咩先

咦 巨蟹男仔
你in左policy未啊

social policy

未吖 下個禮拜三去in阿
你收到offer啦？

巴打 一齊著suit去in啦....唉...

未啊 佢再唔出我就等唔到落去
唔想咁快畀錢其他offer住

慢慢等啦～其實我想問呢～
如果cie比offer你 之後要交萬六留位費
我諗住唔交住 之後到6 7 月
真係無其他offer先到時再補交留位費 你估得唔得？

Social policy唔洗Suit.

咁應該著咩

唔suit就smart啦～

姐係點

斯斯文文就得啦 smart casual
最緊要整整齊齊 唔好hea就好啦

有冇人知今年cie srl 收幾分？

估錯左 你咪無書讀

你唔交就當你唔要
留位費係無補交
佢而家擺明焗你俾
除非你好有把握會有自己有想要嘅offer 喇

原來係咁

梗係唔得啦 話到明叫留位費，唔俾咪唔預你囉

Cie LCS
外校生得2.7
有冇機？

我會交啊，哩啲錢預左要洗 一係就冇得讀

着得斯文得體，莊重有禮就冇問題

聽聞外校生要求高d
唔記得要2.8定過3先得
之前追post見到有巴絲話跟GPA派offer
唔知係咪真
畀你參考下

但如果我in完第2日已經有offer
係咪應該即要？
因為以我個分係咪無乜機會有第二個SF degree

你in完lcs第二日咁快出offer比你？

係
我都好突然
因為我gpa好低

可能你in得好掛
我仲等緊

我問過office話表現outstanding會即刻出offer

祝你都有

我gpa同你一樣

邊個in你？

下年相認

其實好想讀ugc
但gpa太垃圾

一男一女

Cie =no u life

你都收到LCS offer？

同ugc一樣 同場行禮

係咪peter？
Interview問左啲咩？

Cie asso 2.4直收

校外好多3.x 但校內 因為in係自己吖sir 過2.1都收

校外？

Cie topup 揾翻本部老師教 跟本同ugc差唔多

下 真唔真？
收到咁低，聽講呢科好搶手

2.1 真唔真啊，咁低

係，in完好快收到

2.7/8嘅巴絲有冇報過任何ugc?

其實Scope d科搞得好唔好?

睇你咩科asso 有啲科in嘅阿Sir係平時上堂果個 點會唔收

係, year3有幾多位?

巴打咁你應該好勁
我等左兩星期Social Policy喇都未出

負碌姐
祝你早日收到

Sorry其實一星期多啲先對
會否accept offer

依間野先到先得架

Social Policy 出名耐，有個Fd 2月中in ，3 月尾先收到offer 。反而LCS in完第二日就有offer

Ssps cie同學上星期有offer gpa2.3

咁其實讀asso真係最好讀cie
2.3真係鳩嚟都有

2+2果然唔是講笑 外校生等到頸長喇

石門就係 klt好難架 40人一班十幾個f

Ou in完大概幾時有

聽講兩星期？

之前放棄左OU offer等其他 點知等唔到 如果想要返 機會大唔大？

Ou 2.1入到？

2.3上到去咪又係幫手拉Curve
between SPSS唔係今年year2啦？

是咁的，我整左份form希望只係想整合 SF既同學收生成績

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2016~2017收生成績

我會盡力幫大家keep update 希望多多支持

咪又係有本部cert

已填 支持下巴打

多謝支持

嘩...CIE 3.3都唔直接收 咁你地報city水泡唔好？
再唔係sem4 出盡奶力爆 8月ugc n手飯機會都唔細啦

有冇上年睇下

上年好似無人整

求有CIE offer嘅人填 參考下

今年開始幫大家整

雖然幫唔到你地

外校生不及親生仔親

cityu management UGC 3.2/4.3 入到

city只係報左ppp後悔唔報多d
到底cie social policy幾時出offer

巴打做得好造福後人

你cgpa幾多？

> 3.3 可以再好d，怪自己唔夠努力

舉手之勞 希望下個post開始幫手頂置

唔使讀cie啦依個分

絕對需要，幫手推此Link
希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2016~2017收生成績

出面冇乜u收可能我報親都係熱門科，分數唔夠人爭
報定係等自己多個offer安心啲

依度打錯字，2017~2018收生成績

-------------------------------------------------------

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2017~2018收生成績

請問有冇巴絲收到poly ugc top up offer?

有冇3.2

攞條撚出嚟

入撚到cie唔好喊 又細又悶又要補好多堂 pe都要寫論文

咪呃尻人啦
利申讀咗3年CIE

你pe無打文咩 無讀普通話咩

又細又悶呢個真
但PE做篇文有幾難，打得個一版紙
咁叫論文，咁Honours project叫咩
更何況Top up補堂又唔計Grade，Pass到就得
交哂啲垃圾出去再走盡啲堂佢都得

原來唔計grade 真係要讀summer

巴打鯨大咩科？

但成績表會show埋補科成績，你下下拎C-/D 之後d僱主問就難解䆁⋯⋯

冇

想搵讀hkuspace social science有ou social studies個位巴打 點解你個condition係cpa 2.5既 我個個係successful completion asso喎

你cie asso

大家聽過最低GPA幾多有ugc

2.2

cccu

business既話 hkbu hrm/isem都好似收過 3.1
最好check non-jupas database.

岩岩收到 BU CIE Social Policy offer
大家接實喇

是咁的，我整左份form希望只係想整合SF既同學收生成績

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2017~2018收生成績

我會盡力幫大家keep update

希望多多支持

邊間gpa幾多

二月中報恆管bba到宜家都冇offer
係唔係即係收左皮

巴打 我想問OU ppa同cie social policy
邊個會好d？

Ou = Ou
Cie = Bu

公屋好啲
定私樓好啲

有無巴打知道speed要幾多留位費？有無得退？

好似係5000 有UGC 就會退4000

有冇可以講多啲cie 既SRL？

有無巴打報OU Bachelor of Language Studies with Honours (Applied Chinese Language Studies)

有冇巴絲可以講下bu cie social policy interview既流程同會問d咩

你要俾馬仔心水吖sir就得

最少要幾多gpa 先有機會食n手飯
例如cccu 社科升city
當最水泡嗰科

City最水泡既應該係AIS 上年cut off好似3.2

Hkcc既人先有得退

我都係聽日in呢科7點

有冇人in左speed Bem 收offer 未

ou interview係咪冇得改期

有類似情況既 surveying full time offer

有得改
Send email俾理由佢就改到

我講野同interview skill都好差 仲要英文
淆淆地

純粹嗰日D堂想上同嗰晚有midterm

巴打已經有Offer？

有，我好早報

你邊間？

City jupas asso

GPA幾多 讀eng asso?

收到SPEED ACCOUNTING OFFER

2.9，當然係 surveying

岩岩到speed offer
仲諗緊接唔接好
有冇人可以比下意見

我都想知
利申：上個月報左恒管 但依家都未有interview

接 當水泡囉～

speed有ugc可以退返4000,咪接囉

有人話只係hkcc既人 收到ugc先有得退4000 係咪堅

應該會比5000接offer
希望有第間收我

兩年時間好似唔抵...

唔要啦 我year 3既offer都唔要

Ou year one 不如讀speed

有CIE Marketing Offer要唔要好
首先張cert又唔同,同埋我讀其他科應該要補勁多科credit

張cert差幾隻字 出面唔多識分
BBA marketing vs BCom marketing

BU/CIE都有hon，讀postgrad都得

-----------------------------------

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2017~2018收生成績

我會盡力幫大家keep update

希望多多支持

Cie唔係Bu cert 咩

黎緊要去BU CIE interview
巴絲有興趣加tg: topupinterview
講下interview形式等等
大家集思廣益

不如有無人開個tg group

2.67

2.67應該要等下n手飯

巴打你仲有無offer？ 無其他offer先考慮啦

有無人收到或者in過edu gcs？
我朋友3月頭報名 到宜家都無消息

咩gpa?

同問edu LSE 都係3月頭報名
得2.85 所以都係諗yr 1 offer
但而家都未有消息...

乜原來呢科自資嚟
仲以為ugc
係咪唔過3都無可能有year3 offer?

我in過
佢派埋offer
不過係year one
所以reject 咗

認真問，2.2想入cie srl係咪唔洗諗

親生仔應該有

Srl都無啦。。。

聽人講2.3都有

恆管大慨要咩分先入到

》3

聽講好似係 我有朋友過三收到year3 offer
但係想知我另外一個朋友3月頭報名 但係無回音

親生斬難收喎
2.2點幫你

收到OU YEAR3 OFFER 但諗緊要唔要好

講返背景
就快22 2年前HD GRAD 一直做緊HEA工到而家
要借成十幾萬/乞屋企人
讀撚完又係1X K 起步
救命呀 聽日要交5K 留位費 求意見

聽講cie最低2.6先有得in

識人過3唔洗in, 直接有conditional offer

我個FD之前都係2.6左右
親生都要INTERVIEW仲要等N手OFFER先收

Shape+OU個幾科點睇
OU出cert 讀一年拎ordinary degree

利申: ive hd grad

srl有幾多offer?

睇下你會唔會為左未來跳槽/升職方便啲去諗

要囉
你唔讀咪又係hea工鳩fing fing
可能讀讀下搵到目標呢
你而家唔交
兩年後又想讀返
咪仲哂時間

2.6報左ou同恆管
2月到依家都未有interview
仲可以報咩？

我都係3月頭先報Edu GCS
到而家咩消息都冇
CGPA 3.1x
有冇人3月報已經收到？

樓主夠鐘開定2

開 ［2］ 記得幫手插link

--------------------------------

希望各位幫下手填，雖然未必幫到後人，但比佢地作參考都好

麻煩收到offer既人幫手填填

填Offer

睇返2017~2018收生成績

我會盡力幫大家keep update. (完sem會sort好唔同institution)

希望多多支持

有無巴絲拎左痕管journal同Asian study yr2 offer

岩收到speed bem offer

我可以幫手開
大家可以留個tg俾我
因為有朋友係CD-ROM
但佢都要去interview 有嘢想問

tg: lhfadrian

其實係咪bu sf一定好過speed ?

睇讀咩科啦